（疑惑）日本jins配度數唔加錢，點解香港加700？

配大陽眼鏡，日本免加，香港另加700

睇住香港食

因為香港眼鏡鋪間間都大咬
貴700大把市場

唔係點解個個商場都起碼兩間

有人話係支那管

連個招聘熱線都係+86，痴撚線

一定去日本先配

我嗰副台灣配

same here

加700
單買一對太陽片都唔使700

上星期先喺日本配完
8000円 真係好掋玩

痴線，我響日本jins配過幾副藍光加超薄鏡，每副都唔洗800

唔識日文得唔得

有些大舖有識中/英文店員

而家戴緊

HOYA鏡、藍光、仲要30min有得攞，8舊

事實，近視越深越扺，就算用到1.74都唔使加錢！平框5千yen（3百5港紙）已配到．（講緊喺日本）

Hoya 平版藍光其實好平

佢比既應該係副廠

有錯請更正

分分鐘係支那版無良印品

本身6,7百度近視加2百幾度散光, 香港淨配鏡片成3千幾蚊
想去日本配但好多都要7-10天, 好難夾時間, 次次都配唔到

咁你可以試上jin網訂,用tenso寄返嚟

鏡片應該唔使錢！

係泰國製平價版

不過香港8舊只可以配到雜嘜鏡，仲要等2日

香港1.74鏡要幾錢

視光師原來咁撚高人工

佢哋唔係比你揀，而係根據你度數缺定

啱啱買佐呢副。有25% off. 加埋運費先八百幾